［道德教育］歡迎用呢套方法轉化你全家政治立場

例如今日電視入面有示威者被狗打到受傷，用九成粗口屌件事到仆街，屌鳩爆啲犬同政府，平時一句粗口唔講，但呢個時候一輪咀咁起勢屌，展現出幾高eq 既人都忍唔到呢件事。逼到佢出唔到聲開始吃驚，用聲大夾惡既勢令佢縮，再轉用溫和態度逼佢，用警犬破壞地區安定、極度擾民既行為令佢地開始反省，結尾用家庭倫理道德綁架到佢出唔到聲。

結尾用政治唔關我地事，冇人想理啲咁撚污糟既政治，係黑警係到射tg 先擾民

技巧探討：

1）藍絲主觀覺得強硬既政權有絕對既權力，每日會醜化反抗者，褒賞施虐者。平時你幾好聲好氣，一句都唔會聽入耳。當你先發制人，令佢地驚，屌人道力大過啲藍絲，因為受軟唔受硬，佢會比你嚇疾先，再陷入思潮。

2）再用地區安全穩定同和平作出考慮對佢勸說，話邊個出催淚彈攻入老人院、令兒童老人家呼呼道造成嚴重刺激，危害民生；邊個開槍射爆人隻眼珠，無差別攻擊示威者；邊個警黑勾結，無差別攻擊路過市民，呢啲野唔係spin 去外國勢力干擾就可以解釋到既社區安全問題。透過呢個方法至少可以先衝擊佢地主觀諗法，再進一步逼佢反思。

聽日入場 咪再散水 叫曬你識既人去

屌你老母散水撚

推推推

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

提款啦提款啦